動議全世界重新開始10點大嗌 光復香港，時代革命。黑衣十一，遍地開花。

有關最近某d市民對呢場運動開始冷卻，除左加推文宣同其餘國際戰線之外。大家都好應該重新推行公眾airdrop，等其他兄弟手足知道，尤其和理非。更加應該重新開始十點鐘鳩嗌震奮士氣，見最近大家可能都出黎發夢發得太攰已經小左嗌，動議除左光復香港，時代革命。 更加要加句黑衣十一，遍地開花。等大家知道即使面對班狗打壓，出反對通知書都好，都有一班人會願意走出街頭，迎國慶

唔該幫推

十連1

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

十連2

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

十連3

十連4

十連5

十點鐘鳩叫

十連6

十連7

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

十連8

十連9

屌你斷左

手足好快 國際戰線加油

推

真係少左 要加油

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

十一全民黑衫，賀國殤

推上熱門

黑乜嘢「衣」呀？黑「衫」呀…

push

尋日開Post好多分化撚
又話無用又話Mk

除左激勵士氣，仲有宣傳功用。點解唔做？
嗌下唔會救到手足，但你唔做就一定衰過做。
做左可能令d驚左既和理非肯出黎

咪撚理分化撚，堅持到底

一齊嗌士氣都好D！！！

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

.

仲幫到大家宣洩情緒 排走壓力

支持

訓前1/10

訓前2/10

訓前3/10

訓前4/10

訓前 5/10

訓前6/10

訓拉弓7/10

訓前8/10

訓前9/10

訓前10/10點大嗌呀屌你老味

10點鳩嗌重啟!
唔可以無聲
每人叫多兩句就可以好大聲

返工前一推

Push

1

2

3

4

5

6

7 你今晚嗌左未

8

驚比隔離屋篤灰

9 十點鳩叫壽終正寢？

10